再講一次，唔好手多多一人印一張香蕉Sir既個人資料周街貼

真係唔好 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

想airdrop

提防便衣
建議貼有警員資料既巴打喺個面度舖張白紙寫住請揭開
等之後既巴打撕走張白紙
咁撕走白紙位巴打只係幫緊警察撕走

真係要小心望清楚先（講緊過馬路）